為何不溫習是件壞事情

沒有U 這人生被破壞嗎
無學歷都會溫暖嗎
和ive仔一起搵工好嗎

若證書 仿似戲劇那樣假
讀恒大一切都美化
搭小巴都可以溝女嗎

你說我未能定時
令你每天pound of一次
我沒說出一句畢業台詞
是你心中一種缺陷定義
流進了眼角裡的刺

為何讀恒大亦是罪名
為何不溫習是件壞事情
從來未察覺我每次打波
去book場 都有半價學生證

為何苦不八大亦是罪名
為何走後門是件壞事情
從來未察覺我present 動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

我當年入唔到u都改過呢首

Ching sickball

溫
習

識唱

唔溫書冇問題，考試仆街冇人會可憐你甘解者

甘你老母個恒大

淨係得一句啱音

好似日日都有撚含post

邊句？

讀到傻撚左返緊教會?

甚麼都會用一生保證

呢句岩音喎

除咗標題同冇改嗰啲冇句啱音喎

成句無改到又點會唔岩音呢

啱音就得啦

你話唔啱音，不如試下錄比大家聽聽 再一齊研究研究

巴打改歌填詞呢家野建議你上高登行一轉
協音同教會真係有好大分別
特別粵詞係好難填詞 填詞風氣又力求完美協音
所以唔係咁易

咁你覺得我首詞如何？

沒有U 這世也被破壞嗎
同學仔都會溫暖嗎
無沙紙都可搵好工嗎

若證書 仿似戲劇那樣假
如書本一切都美化
連詩雅都可變處女嗎

你說我未能定時
讓我每天溫習一次
我又說出一句懶惰台詞
是我心中一種缺陷定義
留在我眼角裡的刺

為何不溫習亦是罪名
為何不複習是件壞事情
從來未察覺我每做習作
沒有剔 都有擦過的過錯

為何苦不溫習亦是罪名
為何總忍受著墮落罪名
從來未察覺我study聆聽
在這收音機已說明
Sony都會用一生保證

法唔法國你首詞爭左間大學？

你改詞都睇下我名先啦，李露媚

教會歌？